請大家全力支持醫護罷工

呢刻唔罷工 未來就有更多症要睇
呢刻唔罷工 就更加容易惹到肺炎
醫護們 你地唔係孤單的！
全力支持醫護罷工！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

去黃大仙，槍頭香，大仙佑香港

醫護 求下你地
你地平時已經好辛苦架啦

依個狗政府真係仆街嚟

連衞生署既文職 (包括 CA, ACO) 都唔放過
要抽調去機場禁區

做文職無醫療知識都要去最前線 ? 你地班狗官無撚病呀 ?

其實二百萬市民都支持你地

G持

一齊罷工唔得？
親力親為撐

梗係得